[重要]提升個人思維質數

係呢一星期 比較成熟小小的人都會留意到對家不斷係攪分化
先有休息 又有怪責裝修 之後神鬼論 而家又蛋糕
我唔係想自己話自己好識諗 但係好老實講 明顯以上都係對家手段
[第一] 休息 好明顯係有問題, 休息會令大家番番舒適區,內心團火唔係禁易可以著番, 人就係會有惰性,當然唔係所有人都係 呢一個係[重創]
[第二] 裝修 有咩好怪? 講好佐有死線 要升級,和理非佐22年 有無結果?係唔係一直出黎行就得
如果堅持和理非 你可以唔參加裝修 做好和理非的事,唔好天真對家會感動,對家係用盡一切手段,
你就好似同求個強姦犯唔好姦你一樣,唔好話咩自己唔可以變成魔鬼,我地呢一邊已經係好克制
[第三] 人係對神鬼論會著迷,要適可而止,做番d現實能夠做的事情 ,唔係話唔理走佐的手足,但係理性?
[第四] 食蛋糕的確係抵屌 唔理你之前有出黎幾多次,有付出幾多,你係而家有心情係夢入面食仲要除口罩,我覺得係要屌, 呢d係要割,因為 係要警告再有呢d事情出現,然後報警果件,我好肯定唔係自己人, 我問大家, 而家有事你會報警?

如果 , 我地唔識自己思考,跟著風向走,就算完結都係抵死,因為我地唔配有民主,我地的質數未達到,
對家有好大的機構,人力,物力 做各種帶風向,你地呢一星期 同睇cctvb果d有咩分別,我地呢邊無大台係一個優點同埋弱點, [優點] 對家好難快速解散我地,[弱點] 就係呢一星期

花幾分鐘 諗下當初點解要行出黎 禁快就忘記佐? 你真係有覺悟?

10.13 10.14 不見不散

冇講錯
唔錯整合
樓主建議你試下分返行
唉屌等等

係呢一星期 比較成熟小小的人都會留意到對家不斷係攪分化

先有休息 又有怪責裝修 之後神鬼論 而家又蛋糕
我唔係想自己話自己好識諗 但係好老實講 明顯以上都係對家手段

[第一] 休息 好明顯係有問題, 休息會令大家番番舒適區,內心團火唔係禁易可以著番, 人就係會有惰性,當然唔係所有人都係 呢一個係[重創]

[第二] 裝修 有咩好怪? 講好佐有死線 要升級,和理非佐22年 有無結果?係唔係一直出黎行就得

如果堅持和理非 你可以唔參加裝修 做好和理非的事,唔好天真對家會感動,對家係用盡一切手段,
你就好似同求個強姦犯唔好姦你一樣,唔好話咩自己唔可以變成魔鬼,我地呢一邊已經係好克制

[第三] 人係對神鬼論會著迷,要適可而止,做番d現實能夠做的事情 ,唔係話唔理走佐的手足,但係理性?

[第四] 食蛋糕的確係抵屌 唔理你之前有出黎幾多次,有付出幾多,你係而家有心情係夢入面食仲要除口罩,我覺得係要屌, 呢d係要割,因為 係要警告再有呢d事情出現,然後報警果件,我好肯定唔係自己人, 我問大家, 而家有事你會報警?

如果 , 我地唔識自己思考,跟著風向走,就算完結都係抵死,因為我地唔配有民主,我地的質數未達到,
對家有好大的機構,人力,物力 做各種帶風向,你地呢一星期 同睇cctvb果d有咩分別,我地呢邊無大台係一個優點同埋弱點,

[優點] 對家好難快速解散我地
[弱點] 就係呢一星期

花幾分鐘 諗下當初點解要行出黎 禁快就忘記佐? 你真係有覺悟?

p仔 一天只可一post

推你

下 咁嚴架
聽日訓醒幫你開cred返你

晚安

我同老豆講休息得太耐會有事
佢話班細佬要抖下，會攰

算把啦，睇透咗，eq低係冇得救